鍾南山倡香港全民核酸篩查 指非常時期堅決打擊搞集會人士

鍾南山倡香港全民核酸篩查。

本港新冠肺炎持續爆發，國家衛健委高級別專家組組長鍾南山表示，在香港已出現社區傳染，但確診數字未有幾何級數增長，說明政府及社會干預起了很大作用，目前疫情處於拉鋸戰關鍵期，建議香港要進一步強化和落實目前的防控措施，同時開展全民核酸篩查，要行政上要求檢測，另外要增加檢測材料、人員、強化簡易醫院建設等。

鍾南山接受央視訪問時指，香港應從檢測試劑及人力方面提供支持，主要不是醫療問題，而是公共衛生防控問題，亦要加強香港與內地在防控和醫療救治方面的交流。他續指，在防控非常時期，要堅決打擊搞聚集集會的人。

最後果句先係重點

不停運人入港, 全民做檢查有春用呀?

又要用大陸啲a貨試劑

企開D啦DLLM

救世主出場？

講緊慶回歸群組？

屌你老母
支那狗

On9 任何時期都堅決打擊嫁啦 你講乜鳩

又出嚟扮救世主
你班支那契弟喺度播毒

多謝香港人配合
政府宣傳疫症，市民配合散播恐懼
而家加埋國家級人馬出聲要收集大家DNA

係全民DNA database

2020年5月，崔永元指稱鍾南山為伊利安慕希牛奶打廣告時將廣告包裝為新聞，崔認為這是在違法賣廣告。另又有微信公眾號發文稱，鍾南山早前宣稱中藥連花清瘟對治療新冠肺炎有效，令藥價急升，供不應求。而該藥藥廠創始人吳以嶺曾在2015年和鍾南山簽訂有關連花清瘟系列產品研究戰略合作項目。隨後瑞典機構研究指，連花清瘟對治療新冠肺炎無效，同時瑞典禁止進口該藥[42]。然而對替其他廠商打廣告一事，鍾南山全部予以否認[43]。

其實佢知唔知咩叫 Type I error?